香港！仲有得救！

開定post笑都得喇

OMDB

諗起二戰啲日本仔話天皇未投降場仗都仲有排打
成班on99

之前笑就係五毛係分化係公關係鬼

2 bad